成日話陳詠謙d 詞爛...

其實夕爺都有寫過爛詞，多到不能盡錄，都未計LaLa 世界，淨係講古天樂...

1) 今期流行，流行椎名林檎

2)可惜你是索命鋼琴

3) 別高興 別以為叫始祖

4) 誰亡誰 亦在歷史下效命 殘酷過一夜情

一個成功嘅人都會有失敗/做錯嘢嘅時候
但一件垃圾係唔會成功

但一件垃圾係唔會成功

夕爺係神詞多爛詞少